有無人覺得防曬係無L用

試過好多隻，搽完跑兩個鐘步都係曬L黑

最後發覺帶頂帽仲好。。。其實防曬係咪呃9人

樓豬知唔知防曬傷同防傷黑係兩個概念黎
你下次咪試下剩係帶帽唔搽防曬囉 遲早皮膚癌

防曬同防黑係兩樣野黎喎

可能度數太低

點防黑

防黑要睇PA

SPF 是針對 UVB 的防曬指標，也是最常見的防曬指標之一。剛剛提到，UVB 主要造成皮膚曬傷和變紅

簡單說，PA 的＋號越多，就有越強的 UVA 防護效果，防止曬黑、曬老的能力就越強

詳細自己google啦

教精條小學雞

thx

防曬要搽2層，同埋等15分鐘先出去曬，仲要補搽，我搽anessa 去泰國曬幾日都冇黑

咩牌子